7.27光復元朗 元朗要人呀

有無可能好似之前D遊行咁幾十萬人入去
上次人多蝦人少 今次我地同勇武一齊覆卓
入去探一探d圍頭佬 睇下係咪咁好打